人真係賤 你擺起個惡款賤樣就無人恰你

話說我有一班新識既frd

咁緊係開個whatsapp grp add晒大家入去啦
點知有條友一開波就專針柒我，我講一兩句就屌我老母，又笑鳩我

開頭都無理佢，無幾耐有日食飯佢又黎料，我就忍唔住屌柒番佢，笑鳩埋佢條女豬閪咁款

佢當堂臉慒慒咁又搵唔到野駁
我再串多佢兩句佢就收埋皮，成餐飯嗲都無嗲過 成個環境寧靜晒

最後佢再無係wtsapp grp到出過聲窒我

點解有啲人好地地相處唔得 ，係要大家起晒鋼先安落

欺善怕惡囉
過咗底線就要反擊

一切於幻想中

人善被人欺啊

對賤人係要咁